過左今日你仲諗著交稅

啲錢我寧願捐撚曬出去 都唔想去交稅